今鋪林鄭真係仆硬街

原本好好地 咩都唔搞 最多係班訓醒左嘅港豬出黎示威 仲可以拆 但佢咁戒嚴 耶撚 DC9 全部香港人都俾佢激到醒曬 聽日真係有機會幾十萬 甚至一百萬人出黎反 林鄭你今鋪仲唔仆街